# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-25 15:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Cother <ihamsterball@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\feature_unlocks.py:146
msgid "Unlocks Feature: "
msgstr "功能解锁："

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\feature_unlocks.py:162
msgid "Unlocks Army: {}"
msgstr "陆军解锁：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\feature_unlocks.py:169
msgid "Unlocks Attachment: {}"
msgstr "附件解锁：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\feature_unlocks.py:176
msgid "Unlocks Buildable Pop: {}"
msgstr "可建造人口解锁：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\feature_unlocks.py:182
msgid "Unlocks Building: {}"
msgstr "建筑解锁：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\feature_unlocks.py:188
msgid "Unlocks Component: {}"
msgstr "部件解锁：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\feature_unlocks.py:194
msgid "Unlocks Edict: {}"
msgstr "法案解锁：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\feature_unlocks.py:209
msgid "Unlocks Policy: {} - {}"
msgstr "政策解锁：{} - {}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\feature_unlocks.py:216
msgid "Reveals Resource: {} ([[{}]])"
msgstr "显示资源：{} ([[{}]])"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\feature_unlocks.py:223
msgid "Unlocks Module: {}"
msgstr "模块解锁：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\feature_unlocks.py:229
msgid "Clear Blockers: {}"
msgstr "可清除地块解锁：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:88
msgid "Physics"
msgstr "物理学研究"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:89
msgid "Society"
msgstr "社会学研究"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:90
msgid "Engineering"
msgstr "工程学研究"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:108
msgid "Has {} Ethic"
msgstr "拥有思潮：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:113
msgid "Does NOT have {} Ethic"
msgstr "没有思潮：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:118
#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:123
msgid "Has {} Government Civic"
msgstr "拥有国家理念：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:128
msgid "Does NOT have {} Government Civic"
msgstr "没有国策：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:133
msgid "Has {} Ascension Perk"
msgstr "拥有飞升天赋：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:138
msgid "Has Megatructure {}"
msgstr "拥有巨型建筑：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:146
msgid "Has {} Policy"
msgstr "人工智能政策：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:151
msgid "Has {} Trait"
msgstr "拥有物种特性：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:156
msgid "Pop in empire has {} trait"
msgstr "帝国内存在人口拥有 {} 物种特性"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:161
msgid "Has {} Authority"
msgstr "拥有思潮：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:166
msgid "Host does has the {} DLC"
msgstr "主机安装了 {} DLC"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:171
msgid "Host does NOT have the {} DLC"
msgstr "主机没有安装 {} DLC"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:180
msgid "Has {} Technology"
msgstr "拥有科技：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:189
msgid "Does NOT have {} Technology"
msgstr "没有科技：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:194
msgid "Has the {} modifier"
msgstr "拥有调整因素：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:199
msgid "Does NOT have the {} modifier"
msgstr "没有调整因素：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:203
msgid "Is of the {} country type"
msgstr "国家类型为 {}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:207
msgid "Is ideal class"
msgstr "是理想的星球类型"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:212
#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:339
msgid "Is {}"
msgstr "拥有 {} 特质"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:217
msgid "Has {}"
msgstr "拥有 {}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:221
msgid "Is a Colony"
msgstr "是殖民地"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:222
msgid "Is NOT a Colony"
msgstr "不是殖民地"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:226
msgid "Allows Slavery"
msgstr "允许奴役政策"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:227
msgid "Does NOT allow Slavery"
msgstr "禁止奴役政策"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:231
msgid "Is in a Federation"
msgstr "在联邦中"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:232
msgid "Is NOT in a Federation"
msgstr "不在联邦中"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:237
#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:247
msgid "Number of owned planets is {} {}"
msgstr "拥有星球数量 {} {}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:242
msgid "Number of enslaved planets {} {}"
msgstr "拥有的奴役星球数量 {} {}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:251
msgid "Has communications with your Empire"
msgstr "与其他帝国存在外交关系"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:255
msgid "Is AI controlled"
msgstr "由 AI 控制"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:255
msgid "Is NOT AI controlled"
msgstr "不由 AI 控制"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:262
msgid "Is of the {} Species"
msgstr "是 {} 种族"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:271
#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:278
msgid "Is {} {}"
msgstr "是 {} {}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:282
msgid "Pop is enslaved"
msgstr "人口被奴役"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:282
msgid "Pop is NOT enslaved"
msgstr "人口未被奴役"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:287
msgid "Number of years since game start is {} {}"
msgstr "游戏开始时间 {} {} 年"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:292
msgid "Number of years since game start is NOT {} {}"
msgstr "游戏开始时间 {} {} 年"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:296
msgid "Has {} country flag"
msgstr "国家拥有 {} 标记"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:300
msgid "Does NOT have {} country flag"
msgstr "国家没有 {} 标记"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:304
msgid "Research Leader ({})"
msgstr "科学家 ({})"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:307
msgid "NOT "
msgstr "没有 "

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:329
msgid "Skill level is {} {}"
msgstr "技能等级 {} {}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:337
msgid "Is {} Expert"
msgstr "是 {} 专家"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:347
msgid "physics"
msgstr "物理学研究"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:352
msgid "Any System within Borders"
msgstr "国境内存在星系"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:358
msgid "NOT Any System within Borders"
msgstr "国境内不存在星系"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:362
msgid "Is in a {} Cluster"
msgstr "拥有资源星系 {}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:367
msgid "Any Country"
msgstr "存在国家"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:372
msgid "Any Relation"
msgstr "存在关系"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:377
msgid "Any empire Pop"
msgstr "存在帝国人口"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:382
msgid "NOT any owned Pop"
msgstr "没有帝国人口"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:387
msgid "Any Pop"
msgstr "存在人口"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:392
msgid "Any owned Planet"
msgstr "帝国存在星球"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:397
msgid "Any Planet"
msgstr "存在星球"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:402
msgid "NOT any owned Planet"
msgstr "帝国不存在星球"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:407
msgid "Any Planet within Borders"
msgstr "国境内存在星球"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:412
msgid "Any System Planet"
msgstr "星系内存在星球"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:417
msgid "Any Tile"
msgstr "存在地块"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:422
msgid "Has {} Tile Blocker"
msgstr "有 {} 地块障碍"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:427
msgid "Any Neighbor Country"
msgstr "存在邻国"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:434
msgid "Has {} {} {}"
msgstr "拥有 {} {} {}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:441
msgid "Does NOT have {} {} {}"
msgstr "没有 {} {} {}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:445
msgid "Has any megastructure in empire"
msgstr "帝国拥有任何巨型建筑"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:445
msgid "Does NOT have any megastructure in empire"
msgstr "帝国没有巨型建筑"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:449
msgid "Is FTL restricted"
msgstr "超光速受限"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:449
msgid "Is NOT FTL restricted"
msgstr "超光速未受限"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:454
msgid "{} has NOT authority"
msgstr "不具有思潮：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:459
msgid "{} Slavery for all species"
msgstr "{} 奴役所有种族"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:466
msgid "Is NOT same species with ROOT species"
msgstr "没有允许奴役所有种族"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:471
msgid "Has building {}"
msgstr "拥有建筑 {}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:476
msgid "Does NOT have any dark matter in empire"
msgstr "帝国境内没有战略资源：暗物质"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:476
msgid "Has any dark matter in empire"
msgstr "帝国境内有暗物质"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:481
msgid "Does NOT have {} tradition"
msgstr "没有传统：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:486
msgid "Is playable country"
msgstr "是可玩国家"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:486
msgid "Is NOT playable country"
msgstr "不是可玩国家"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:492
msgid "Number of years since mid game is {} {}"
msgstr "距游戏中期事件开始时间 {} {} 年"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:497
msgid "Is Nomadic Empire"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:497
msgid "Is NOT Nomadic Empire"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:502
msgid "TOS era or higher"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:502
msgid "NOT TOS era or higher"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:507
msgid "TMP era or higher"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:507
msgid "NOT TMP era or higher"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:512
msgid "Has non-standard ships"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:512
msgid "Does NOT have standard ships"
msgstr "没有 {} 级别的舰船"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:517
msgid "Is borg empire"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:517
msgid "Is NOT borg empire"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:522
msgid "Has unique fighter variant"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:522
msgid "Does NOT have fighter variant"
msgstr "没有 {} 战斗机变种"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:527
msgid "Is temporal masters"
msgstr "是 时间 大师"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:527
msgid "Is NOT teporal masters"
msgstr "不是 时间 大师"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:532
msgid "Uses polaron torp"
msgstr "使用极化子鱼类"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:532
msgid "Does NOT use polaron torp"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:537
msgid "Uses quantum torp"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:537
msgid "Does NOT use quantum torp"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:542
msgid "Uses photonic torpedo"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:542
msgid "Does NOT use photonic torpedo"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:547
msgid "Uses plasma torpedo"
msgstr "使用了等离子鱼雷"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:547
msgid "Does NOT use plasma torpedo"
msgstr "没有使用等离子鱼雷"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:552
msgid "Uses warp cores"
msgstr "使用曲速核"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:552
msgid "Does NOT use warp cores"
msgstr "没有使用曲速核"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:557
msgid "Uses cloaks"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:557
msgid "Does NOT use cloaks"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:562
msgid "Uses any kind of phaser weapons"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:562
msgid "Does NOT use any kind of phaser weapons"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:567
msgid "Uses any kind of disruptor weapons"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:567
msgid "Does NOT use any kind of disruptor weapons"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:572
msgid "Uses any kind of antiproton weapons"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:572
msgid "Does NOT use any kind of antiproton weapons"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:577
msgid "Uses any kind of tetryon weapons"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:577
msgid "Does NOT use any kind of tetryon weapons"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:582
msgid "Does NOT have any factions"
msgstr "没有派系"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:582
msgid "Has any factions"
msgstr "存在派系"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:587
msgid "Is machine cybernetic empire"
msgstr "是机械赛博帝国"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:587
msgid "Is NOT machine cybernetic empire"
msgstr "不是机械赛博帝国"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:592
msgid "Has espionage agency"
msgstr "拥有间谍机构"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:592
msgid "Does NOT have espionage agency"
msgstr "未拥有间谍机构"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:597
msgid "Can NOT use cloning"
msgstr "不能使用克隆技术"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:597
msgid "Can use cloning"
msgstr "可以使用克隆技术"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:602
msgid "Is non-humanoid"
msgstr "是非人类种族"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:602
msgid "Is humanoid"
msgstr "是人类种族"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:607
msgid "Is master geneticist"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:607
msgid "Is NOT master geneticist"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:612
msgid "Empire can NOT study gagarin"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:612
msgid "Empire can study gagarin"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:617
msgid "Empire can NOT study psionic techs"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:617
msgid "Empire can study psionic techs"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:622
msgid "Is terran empire"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:622
msgid "Is NOT terran empire"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:627
msgid "Has terran empire met kelpien"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:627
msgid "Has NOT terran empire met kelpien"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:632
msgid "Empire has met borg"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:632
msgid "Empire has NOT met borg"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:637
msgid "Is united earth"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:637
msgid "Is NOT united earth"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:642
msgid "Is non-standard colonization"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:642
msgid "Is standard colonization"
msgstr ""

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:646
msgid "Does NOT have {}"
msgstr "没有：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:650
msgid "Does NOT have {} civic"
msgstr "没有国策：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:654
msgid "Has {} tradition"
msgstr "拥有传统：{}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:658
msgid "This Species is pre-sapient"
msgstr "这个物种是未开化种族"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:659
msgid "This Species is NOT pre-sapient"
msgstr "这个物种不是未开化种族"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:663
msgid "Has NOT encountered a {}"
msgstr "没有遇到过 {}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:667
msgid "Has encountered a {}"
msgstr "遇到过 {}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:671
msgid "Does NOT control any system with a {}"
msgstr "没有控制一个包含 {} 的星系"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:675
msgid "Controls a system with a {}"
msgstr "控制包含一个 {} 的星系"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:681
msgid "Has {} Federation Perk"
msgstr "拥有联邦增益： {}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:682
msgid "Any member has {} technology"
msgstr "存在成员国拥有 {} 科技"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:686
msgid "Is galactic community member"
msgstr "是星海共同体成员国"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:687
msgid "Is NOT galactic community member"
msgstr "不是星海共同体成员国"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:691
msgid "Has origin {}"
msgstr "拥有起源 {}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:695
msgid "Is some degree of Pacifist"
msgstr "具有和平主义"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:696
msgid "Is NOT some degree of Pacifist"
msgstr "不具有和平主义"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:700
msgid "Is some degree of Militarist"
msgstr "具有军国主义"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:701
msgid "Is NOT some degree of Militarist"
msgstr "不具有军国主义"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:705
msgid "Is some degree of Materialist"
msgstr "具有唯物主义"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:706
msgid "Is NOT some degree of Materialist"
msgstr "不具有唯物主义"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:710
msgid "Is some degree of Spiritualist"
msgstr "具有唯心主义"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:711
msgid "Is NOT some degree of Spiritualist"
msgstr "不具有唯心主义"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:715
msgid "Is some degree of Xenophile"
msgstr "具有亲外主义"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:716
msgid "Is NOT some degree of Xenophile"
msgstr "不具有亲外主义"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:720
msgid "Is some degree of Xenophobe"
msgstr "具有排外主义"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:721
msgid "Is NOT some degree of Xenophobe"
msgstr "不具有排外主义"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:725
msgid "Is some degree of Egalitarian"
msgstr "具有平等主义"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:726
msgid "Is NOT some degree of Egalitarian"
msgstr "不具有平等主义"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:730
msgid "Is some degree of Authoritarian"
msgstr "具有威权主义"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:731
msgid "Is NOT some degree of Authoritarian"
msgstr "不具有威权主义"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:737
msgid "Number of Starbase {} is {} {}"
msgstr "拥有恒星基地 {} 的数量 {} {}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:741
msgid "Is machine empire"
msgstr "是机械帝国"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:741
msgid "Is NOT machine empire"
msgstr "不是机械帝国"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:745
msgid "Is lithoid empire"
msgstr "是似石族帝国"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:745
msgid "Is NOT lithoid empire"
msgstr "不是似石族帝国"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:752
msgid "Number of {} districts is {} {}"
msgstr "拥有区域 {} 的数量 {} {}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:757
msgid "Has deposit {}"
msgstr "存在地块障碍 {}"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:761
#, fuzzy
msgid "Does NOT have any ancrel"
msgstr "Does NOT have any ancrel"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:761
#, fuzzy
msgid "Has ancrel"
msgstr "Has ancrel"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:765
msgid "Always"
msgstr "永久"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:765
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:770
msgid "All of the following"
msgstr "存在以下全部"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:775
msgid "Any of the following"
msgstr "存在以下任一"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:780
msgid "None of the following"
msgstr "不存在以下任何"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:801
msgid "equal to"
msgstr "等于"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:805
msgid "greater than"
msgstr "大于"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:806
msgid "less than"
msgstr "小于"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:807
msgid "greater than or equal to"
msgstr "大于或等于"

#: .\stellaris_tech_tree\deep_parsers\weight_modifiers.py:808
msgid "less than or equal to"
msgstr "小于或等于"

#: .\templates\about.html:10 .\templates\index.html:10
msgid "STELLARIS_TECH_TREE"
msgstr "群星科技树"

#: .\templates\about.html:71
msgid ""
"If you really like this project, please consider making a donation to "
"support me. Thanks a lot! "
msgstr "如果你喜欢这个项目，请考虑为其捐款。十分感谢！"

#: .\templates\about.html:72
msgid ""
"The qrcode on the left supports Alipay, WeChat and QQ, or you can donate via "
"PayPal below."
msgstr "左侧二维码支持QQ、微信和支付宝，或者你也可以使用下方的 PayPal。"

#: .\templates\about.html:77
msgid "About Stellaris Tech Tree"
msgstr "关于 群星科技树"

#: .\templates\about.html:79
msgid "Stellaris Tech Tree Project is inspired by "
msgstr "群星科技树 项目受到了"

#: .\templates\about.html:81
msgid "this project"
msgstr "此项目"

#: .\templates\about.html:83
msgid ""
" and modified to make it easy to support new versions and new languages."
msgstr ""
"的启发，并且基于上述项目进行了大量修改以使其能够轻松添加新的版本和新的语言支"
"持。"

#: .\templates\about.html:85
msgid ""
"It contains several localized versions for different language users, and can "
"be expanded by adding new localization files."
msgstr "它包括多种不同语言的版本，并且能够通过添加新的翻译文件来支持新语言。"

#: .\templates\about.html:88
msgid "Copyright © 2017 Cother"
msgstr "版权所有 © 2017 Cother"

#: .\templates\about.html:89
msgid "Licensed under General Public License v2.0 License."
msgstr "以 General Public License v2.0 协议许可。"

#: .\templates\about.html:92
msgid ""
"It is obvious that ‘Stellaris Tech Tree’ is a boring name for a project, but "
"I give up thinking anyway. It is concise at least."
msgstr ""
"当然「群星科技树」这个名字听起来很无聊，不过我也放弃起一个炫酷的名字了，至少"
"现在还挺简单明了的。"

#: .\templates\about.html:95
msgid "Get source code"
msgstr "获取源代码"

#: .\templates\about.html:97
msgid ""
"If you are willing to make contributions to this project, Stellaris Tech "
"Tree is available on GitHub."
msgstr "如果你愿意为此项目做出贡献，此项目的 Github 地址如下"

#: .\templates\about.html:104
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: .\templates\about.html:106
msgid ""
"I will try my best to keep this website free and free from ads and mining "
"scripts, but a donation will be a great help."
msgstr ""
"我会尽我所能来保持此网站免费，且不添加广告和挖矿脚本。但是如果能有捐助当然再"
"好不过。"

#: .\templates\about.html:107
msgid ""
"If you really like this project, please consider making a donation to "
"support me. Thanks a lot!"
msgstr "如果你喜欢这个项目，请考虑为其捐款。十分感谢！"

#: .\templates\about.html:108
msgid ""
"If you want to donate via Alipay, WeChat or QQ, please scan the qrcode "
"above. If you want to pay via PayPal, click the button."
msgstr ""
"如果你想通过QQ、微信或者支付宝捐助，请扫描页面上方的二维码。如果你想通过 "
"PayPal 捐助，请点击下方按钮。"

#: .\templates\about.html:110
msgid "Thanks again, every penny counts."
msgstr "再次感谢。积水成渊，再小的帮助都是有用的。"

#: .\templates\hamburger.html:9
msgid "LANGUAGE"
msgstr "语言"

#: .\templates\hamburger.html:29
msgid "VERSION"
msgstr "版本"

#: .\templates\index.html:77 .\templates\index.html:79
msgid "SEARCH"
msgstr "搜索"

#: .\templates\index.html:90
msgid "CATEGORY SAMPLE"
msgstr "示例分类"

#: .\templates\index.html:95
msgid "SEARCH BY TECHNOLOGY NAME"
msgstr "根据科技名称检索"

#: .\templates\index.html:137 .\templates\index.html:185
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载…"

#: .\templates\index.html:202
msgid "PHYSICS"
msgstr "物理学"

#: .\templates\index.html:202
msgid "SOCIETY"
msgstr "社会学"

#: .\templates\index.html:202
msgid "ENGINEERING"
msgstr "工程学"

#: .\templates\index.html:256 .\templates\index.html:266
msgid "NO SUGGESTIONS PROVIDED"
msgstr "没有与您的查询相关的建议。"

#~ msgid "EXPAND"
#~ msgstr "展开"

#~ msgid "COLLAPSE"
#~ msgstr "折叠"

#~ msgid "LAB"
#~ msgstr "实验室"

# Country types
msgid "default"
msgstr "默认"

msgid "fallen_empire"
msgstr "堕落帝国"

msgid "awakened_fallen_empire"
msgstr "觉醒帝国"
